import StudentPlaceholderComponent from "./StudentPlaceholderComponent"

# 課題の詳細 

## あなたの課題:
CardanoのnativeアセットをPre-Production Testnetで「Mint（鋳造）」します

もし、あなたがLessons 202.2から202.5までを追っていたなら、もうこのマスタリーアサインメントを終えているかもしれません！

<br />
---

## 最小要件
モジュール202の修了証明書を獲得するには、最低でも以下で説明されている通りにトークンを「鋳造（mint）」しなければなりません。
1. [Lesson 202.2](/modules/202/2022) OR [Lesson 202.3](/modules/202/2023)

AND

2. [Lesson 202.4](/modules/202/2024) または [Lesson 202.5](/modules/202/2025)

<br />
---

## 規則:
- 鋳造されたトークンは、ブラウザのウォレットアドレスに保持されなければなりません。
- モジュール202を完了することを「commit」する際には、Lessons 202.2から202.5で鋳造されたトークンを保持している同じブラウザウォレットから行う必要があります。
- 鋳造されるトークンの数は重要ではありません。好きなだけトークンを「鋳造 (mint)」することができます。
- トークンの名前は重要ではありません。好きな名前のトークンを「鋳造 (mint)」することができます。

<br />
---

## 進捗を確認してください。
各学習ターゲットで成功している場合、次の各ポリシーIDを持つトークンを「鋳造」できることを確認できるでしょう。

SLT 202.2のマスタリーエビデンスを作成するには、[マスタリーアサインメント102.1](/modules/102/assignment1021)に示されているように、ブラウザウォレットに関連付けられた「CLIウォレット」を持っている必要があります。

<StudentPlaceholderComponent />
近日公開予定: [Student Dashboard](/student-dashboard)

import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx";
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;